夏博義辭任英牛津市議會席位 689：應辭去大律師公會主席

梁振英今（8日）在社交媒體發文表示，據英國《牛津郵報》近日報道指，香港大律師公會新任主席夏博義（Paul Harris）上周宣布即時辭任英國牛津市議會議員一職，原因是他在香港工作增加，而且香港因疫情已禁止所有從英國來港的航班，進而沒有時間兼任牛津市St Margaret’s Ward一職。

梁振英質問稱，香港大律師公會主席位高權重，竟然是由英國的市議員兼任，香港到底是誰家天下？夏博義心向何方？這是滑天下之大稽，荒天下之大謬。夏博義應該辭去的是大律師公會主席一職。

香港行政長官位高權重，竟然是由全家英國籍的女士擔任，香港到底是誰家天下？鄭月娥心向何方？這是滑天下之大稽，荒天下之大謬。

有咩實權

六四屠殺真相我只信梁振英

梁振英女兒份 FORM RN 呢？？

中國應交還香港主權畀英國

#HKisGB

真係位高權重就好
第一件事就係炒咗個劣政屍

哽得落龍蝦
心理唔平衡都好正常

689又曲線暗插777
689個全家英藉又點先？

全香港個個都可以鬧689，除左同佢年紀咁上下嘅男人之外

689係好人黎
淨係哽左龍蝦已經功德無量
祝佢早日榮登西天極樂，阿門